中國球迷攻陷韓國大使館微博 : 你們國民能否有點教養

熊貓杯上，韓國男足在領獎後腳踩獎杯的行為引起了中國球迷的強烈不滿。事後，很多球迷來到韓國駐華大使館官方微博下留言，怒斥韓國球員的這種行為。

部分中國球迷留言稱：

“韓國人腳踩熊貓盃獎杯！老子對天發誓，與韓國足球不共戴天！”

“贏了就贏了，競技體育。韓國足球青年隊在熊貓杯過後對待獎杯的行為，有違體育精神，那位球員應該出來道歉。”

“請韓國大使館對U18球員腳踩獎杯一事給出解釋，不然我強烈要求將這些運動員驅逐出境，並將大使館人員驅逐出境。”

“你們的國民能不能有點教養？”

“你們韓國人素質真差，代表國家的足球隊一群野蠻人竟能做出如此禽獸之事”

有意思的是，在此前的2018年韓國平昌冬奧會上，很多中國體育迷就因為不滿韓國隊的小動作，來到韓國駐華大使館微博下留言怒斥。

“你們的國民能不能有點教養？”

狗咬狗

韓狗話：有本事你咪扮一次痾尿囉，不過你要拎到冠軍先喎